叫春 好想分手

本身long d緊
其實一開頭到段感情都無乜希望
尤其係我男朋友以前好多女
又鍾意飲酒
我返到香港佢又唔理我
聖誕我返香港佢陪friend都唔陪我
我想佢陪我多啲佢就話我要求多
我唔搵佢佢永遠都唔會主動搵我
同佢講我唔開心佢就話佢一開頭都係咁
我又唔係唔鍾意佢
但係咁拍拖真係好辛苦

咪忍下囉

陪frd，呢d藉口
Rip

我都rip定
依家應該大家都等緊對方開口
但係我又唔捨得佢又死都唔講

做我女朋友囉

你會唔會唔理我

佢依家又唔理我啦

其實我係咪真係差到咁

係咪你好快射？

真絲

其實我有人追 仲要唔差
我男朋友又無錢又唔靚仔 我都唔知自己鍾意佢乜

Long d

pmed

99% rip

你個名